陳怡係youtube channel公開R課金 一齊報比稅局有人疑似舉漏稅

taxfai@ird.gov.hk

舉報疑似有人漏報稅項
致稅務局：

我要舉報 Chan Wing Yee，懷疑她漏報收入，或隱瞞公司收入。她於其youtube channel 公開募捐，懷疑有稅項漏報。敬請查証。

良好市民上

另一個方向就係做良好市民
向稅局舉報懷疑瞞稅既case,
不過就唔係任何人都可以隨便舉報，
要有合理懷疑，
例如前員工懷疑公司有額外收入。
稅局接到informer case就會開file處理，bank account check，interview等等

呢個方向並不是要玩稅局，
而係幫稅局確保公司有交足稅。
舉例，某執葉大狀家人開既補習社有無完整上報所有收入？tvb 廣告商有無誇大廣告開支？文x報有無上報所有收益？

[稅局] IRD 員工話你知不合作運動並不是罷交稅

陳怡：元朗被打市民係先撩者賤

send左

良好公民
打擊逃稅

Pish

推

呢條臭閪個真名叫Chan Wing Yee(陳詠?怡)

已經將佢最緊 兩個月負皮晒

有 d想嘔

唔肯定
我都係喺個po到睇
Email最好cap埋銀行戶口

但其實youtube容唔容許片主咁樣做？如果唔可以，其實向youtube投訴又得唔得呢？

Push

唔肯定

push

推爆佢老味

一早就想收呢條八婆皮

唔明點解仲有咁多人睇
仲未收皮

推 支那婆唔好逃稅

有無做稅局既巴打

Sent

pish